真心問，點解first aid要救對家既人？

唔係分化唔係割䉀

對家就係斬傷打傷手足既人，點解要救佢地？

我就覺得求其貼塊膠布都唔洗，留比手足用唔好？

得個知字，係想幫手足補鑊心態，定係係眼中無分貴賤，只要傷者就救？

屌藍絲廢老打傷手足，死不足惜，唔好浪費物資。

藍絲廢老都係人，老閪都要救。

1

2

3

first aid職責記係救人，無分立場

佢地唔扮中立, 之後D POPO就會完全打9佢地

佢地立場係中立
完全無問題
唔好分化

Fa 原則
兩面都要救

其實你有冇睇片，佢地等手足搞掂左先救

打仗都會救哂兩邊

唔係見有人傷就救㗎咩

咁先顯得專業
如果佢地選擇性救人同警畜有咩分別

小心, 唔好畀自己慢慢變到同大陸人一樣思維

FA職責就係要救人
如果佢唔保持中立
之後被狗攻擊嘅就會係佢地

明白，只係理性討論 得個知字

一個正常有良心有良知警察
都唔會選擇性執法

一個健康嘅社會本來應該係咁
只可惜而家班黑警

國際公約???

醫學倫理國際守則
日內瓦宣言

FA救人係職責，倒番轉唸佢唔去救人，其實對班狗係好利，一來佢地會毆埋FA，二來佢就會更加正名化自己選擇性執法，同FA選擇性救人一樣

國際公約唉，有用就無黑警

因為被傷害既多數都係市民你先會有咁既錯覺
咩人受傷佢地都會處理

你都白痴 你咁諗野同仆黑警有咩分別

咪臭係

等手足救完再打過
打完再比手足救，救完再打

其實佢地份工既宗旨就係救人
本身就唔應該因為自己立場唔同而影響自己工作做事既方法
點似黨鐵呢啲仆街
佢地宗旨係安全護送乘客到目的地 應該要不偏不倚 但就同黑警合作

HEA救好啦

我成日都諗，天琦所講，我地14年輸既教條主義，會唔會唔止道德教條。

我地革命/打緊仗既時候，係咪真係要追從翻我地係平常社會一路學既野？

我都覺得岩，如果選擇性去做會有影響聲譽，無錯黑警輸晒聲譽，但無可厚非既係佢地贏緊，我地輸得好慘。

歡迎討論

留返比白車救咪算

即係如果我地手足傷左 救護係藍既就唔救你咁
我覺得first aid既專業就係救人 無分果個人既背景
如果佢地違背左佢地既專業 佢地就同啲黑警冇分別

就好似納粹軍恐怖分子黎殺人但受傷
然後班fa去救班恐怖分子
好有光環

其實fa有冇得當睇唔到然後話被犬阻住救援
拋返個波比犬 事實上佢地真係有阻礙

Sorry我真係做唔出好似啲無私fa咁大愛
見到班手足同無辜市民比恐怖分子打
你仲要去救佢地

自問有學小小急救 唔係專業fa
但如果我見到恐怖分子受傷
我諗我係會無視

我覺得fa都係人 會有立場
冇人會係真正中立
如果因為fa既中立無私光環 要我救班恐怖分子
我做唔出 係違背我良心

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

試吓諗
公平
公正
公義
呢啲我地一直追求嘅普世價值之中嘅一啲元素
現實情況係乜野人做乜野事先會實現

可惜香港人放唔低光環

14年輸在光環，唔知今次係咩

推

FA救人保護翻FA

吓？first aid 中立兩邊都救嫁喎

fa同記者原則黎
佢地愈係咁做先顯得佢地真係專業
當然打緊就唔好埋黎啦手腳無眼

專業

我見係咁倒消毒水落傷口

救都有分盡唔盡力

希望大家識玩

下次玩野話 救佢朋友先嚴重d人手不足

唔係戰場

我明 呢個樣野呢一兩個月我都有諗
點樣同怪獸搏鬥，而自己唔好變成一隻怪獸
我自己無答案

但有d制度同原則 建立好難 破壞就好易
你睇下黑警 用幾十年建立聲譽
以前好多人真心認同佢地
經過呢三個月 一下子無晒 同過街老鼠無分別
以後唔知要用幾耐時間先重建形象

所以我自己理解 唔想個社會完全崩壞
有d野係要堅持

起碼有多個人證明條細佬未死

fa救人係應該
不過等手足打完先幫佢痴下膠布
其實無問題

成班左膠黃絲仲係咁天真
打仗都仲有國際法可以跟，醫護真係會兩邊救

但家陣係對付緊恐怖份子呀！屌你！佢地係赤柬！伊斯蘭國！阿爾蓋達！你救左佢一個，就有多幾個義士畀人拉入新屋嶺，之後就多幾單跳樓啦！
醒下啦好無？

唔係扮。

香港人如果今次真係輸左 就係輸得太善良

如果係fa中立大愛光環同 我自己良心

我會簡良心 我會保護一啲我認為值得保護既人

好多人話你唔救對家 等如黑警

咁調返專講 啲人私了既行為係咪又等如黑警？一樣唔岩？ 又洗唔洗譴責？其實咁樣咪又係掉左入左膠大愛既思想

我唔係反對fa應該所有都救
不過自問自己真係會憑良心去救人
恐怖分子 不了

無錯，你講既所有都係我地追求緊既野。

咁愛和平理性非暴力又何嘗唔係我地追求緊既野？但點解我地要佔路拆地鐵打廢老？ 因為我地非常時期要用非常手段呀。

有規矩當然係好事，但對家都唔講規矩嘅時候我哋講規矩係咪其實真係自己綁住自己對手呢。
而係唔止綁住自己對手啊，係用晒啲國際條約黎幫埋自己對腳，用晒啲所謂嘅光環綁住自己。

其實要贏光環定打贏場仗。

成王敗寇，我就覺得用咩手段都好只要贏到就得，輸咗嘅話你唔好講咩條約啦所有新屋嶺俾人打俾人強姦嘅手足firstaid都無得救

拿拿拿

FA上課第一堂就教你無論種族宗教信仰係急救室就要放買一邊 ！
大佬你唔中立係咪想拉塞班FA先過癮？

利申啱啱讀完聖約翰FA,今日有救個告示打道近馬師道個傻佬阿叔

專業
著左上身就要只係得一個職責
唔理對方係咩人
戰地救護仲慘

其實如果同一隻怪獸搏鬥唔變成怪獸點樣同佢搏鬥。

我覺得係最緊要用咩方法都好唔好忘記咗初心，咩時期就變做咩先係真正嘅be Water

形象冇咗可以建立但我哋呢場仗輸咗我諗香港人就從此係呢個世界上滅絕

醫護兵係敵人都會救

呢個就係答案
問呢個問題好小學雞

岩，唔同啲臭狗選擇性執法

醫生都唔會選擇性救人啦

FA做到咁出面 以後警犬玩野唔比佢地救手足 唔比佢地入場仲死 FA手足係專業！救佢之餘比說話比壓力佢

我地就緊係想咁啦
但人地做得fa有個責任係到 無得怪

又要鬧人曱甴 出事又要啲曱甴救
點解哩句咁熟口面嘅

大家和平抗爭, 出手只係保護家園, 咪同打手板差唔多
包紮下好閒

你唔識深化個問題就話人小學雞。

唔好人身攻擊啦，解釋埋你聽一齊討論。

而家係從firstaid問題帶出，光環重要啲，定係贏重要？

非常時期應唔應該用非常手段？

大叫現場環境唔安全！！！
唔可以救架！！！

開槍射過你既人都要救

fa揀人救既，黑警一早當示威者拉哂

等陣先FA關新屋嶺咩事
兩單野黎喎

同記者一樣做野時唔可以take side

呢啲係佢哋嘅職責，無分立場救傷者!
否則佢哋同極權國家啲人有乜分別?

樓主開依個post有咩野企圖?
第一日做人?
醫療人員發過誓, 有人受傷就要救

而家嘅FA係要救唒2 邊，不過對藍絲就可以做樣就算。

但想問一句，打仗一邊嘅醫療兵係會救敵人架咩？

咁撚樣拉埋黎講
一係分化五毛, 一係弱智

你唔好咁柒啦 呢個係first aid 嘅天職
如果佢地選擇性咁救，班狗就會光明正大咁唔比佢地進場
咁d 手足就更危險
(雖然而家班狗已經咁做）

人道救援。此po已完

講多樣野
FA唔一定係黃
但係三個月以黎現場冇人report有藍FA推黃傷者出去俾狗咬

收皮啦, 依家popo 專搞FA

佢地出嚟主要係拎光環，其次先係救人

因為FA不是黑警...

唔知你中文拎咩grade啦

成編野講咁多野你淨係睇到最後仲以為自己好醒話關咩事

FA關新屋嶺事係我一個誇張講，連翻去我地傾緊既FA同條約

睇下野啦，咪淨係睇一句就9搏啦香港人，大家進步就理性討論啦

同埋依家私了唔係要打死人，係要令佢地學到教訓，知驚先唔敢亂出嚟。

私了完都taught him a lesson啦，咪由FA去救。佢幫佢包完佢又唔係唔會唔痛，FA又盡咗佢地嘅專業，冇問題喎！

first aid 豬隊友

FA從來都係救人 唔係幫示威者

又唔好咁講 人地FA又冇阻你打人
你打完佢咪救囉 人地尊重你表達憤怒嘅行為 你都同時要尊重返FA嘅專業

所以咪話囉 我成編野就係講緊 非常時期應唔應該用非常手段，藍c會推我地手足，咁我地應唔應該救藍c

睇下啦ching

救護同班狗分別就係呢度

乜嘢我哋？
FA唔係幫示威者

問得呢個問題既唔係弱智就...

First aid精神就係救人，點解要分立場？

岩 fa就係fa
唔係一開始就去救 做完野基於人道立場就上去療傷
值得尊重

兩邊都要救，佢地專業，我覺得無問題

FA唔係同路人，係人道支援喎。
你將佢地一行絕對中立嘅人拖入藍黃之爭，居心何在?

條撚樣根本弱智
上面仲串柒柒問人中文咩grade

咁你要問下班fa
係因為良知 想救人
定係因為想贏
先至出黎？

話就話FA冇立場
公務員夠政治中立啦
睇翻FA係咪大愛人士 部分會救掛
呢個時勢不宜談道德

我會扮救佢，
雙邊光環食晒，
又唔洗救人

救人無分敵我，呢個係醫徳

有人受傷緊係要救啦
唔可以有人死架嘛
唔通似新屋嶺同太子站打死人呀？

因為救完之後再打
打完再救
重覆十次

咪撚分化啦仆街

其實等佢俾人打完先去FA
已經好幫得手

佢地係等有傷者先救，未有傷者未有機會出場

我方唔遵守嘅話咁同對方有咩分別？

fa就係為救人
好多人話你救完佢咪又以後會打手足？
你落手重多兩錢咪得

[/quote][quote]

救你老母

真係屌你老母你真係無腦
講撚左200次 而家係討論緊光環問題

打錯我地ok? FA還FA 我地還我地，得未呀 咪撚咁小學雞捉字啦

睇完我打咩討論下啦柒頭

人道主義，每種職業都有道德操守，但點救有好多方法

手指拗出唔拗入

邊個同你講first aid 係自己友

真係你呢啲垃圾唔屌唔得，真係唔識睇字？

打錯我地，你理解翻我地做FA得未？ 可以睇我打左咩之後討論未？

咁又唔好咁講 佢地是中立的

我覺得係道德底線, 唔救就會變成我地憎既人, 同對家冇分別

你係FA?

係嘅話自己郁手
唔洗上黎俾樓上咁多巴打屌啦

你瞓左三個月？

係專業精神
冇左依份精神就會淪落成為狗

如果唔係嘅話
你管人地又係想點?

救唔救自己揀
同first aider未必一時三刻認到傷者係咩人

做下戲姐

比我就成支火酒淋落傷口度

有人受傷就要救 呢個係人性表現
唔關咩國際公約 係良心話我哋知要甘做

依個係佢地操守黎
日內瓦宣言同南丁格爾誓言講到明架

First aid係專業
唔似班狗

First aid角度係乜人都要救
正如記者乜柒都影

btw #9 已經答咗你
FA一早實現咗你個idea

淋啲酒精幫佢消毒咪算囉

可以hea救, 不過要攞光環
其實個個左膠都係咁

救人無分立場

戇鳩 而家就係講緊FA出嚟為咗救人
唔係示威 係你條弱智唔明
覺得FA要為自己立場幫其中一邊

如果揀人黎救, 唔好話自己係急救員, 請叫自己做軍醫

今次救一個敵人 下次可能就多一個手足受傷
但都明白first aid係一個咩身份
所以呢d要交俾佢地自己決定
唯有手足落手嗰陣再重d

打杖好似對家投降/俘虜先會救

屌你老母我係普通示威者得未

睇呀，屌你老母，我又咩FA唔FA，自己追下po 睇下大家有腦既傾緊乜，我有冇屌FA救人呀

求下你睇字再傾啦屌你老母好撚辛苦呀同你講野

睇左先啦屌你
咁愛和平理性非暴力又何嘗唔係我地追求緊既野？但點解我地要佔路拆地鐵打廢老？ 因為我地非常時期要用非常手段呀。

有規矩當然係好事，但對家都唔講規矩嘅時候我哋講規矩係咪其實真係自己綁住自己對手呢。
而係唔止綁住自己對手啊，係用晒啲國際條約黎幫埋自己對腳，用晒啲所謂嘅光環綁住自己。

其實要贏光環定打贏場仗。

FA唔同狗，佢地天職就係救人

弱智真係弱智

推！
你會唔會救恐怖份子呀？
成班都冇撚腦
藍絲黑警死撚曬就最好

黑警死全家

呢啲叫專業
我唔想受傷藍絲被救，但我尊重救護既決定

FA唔係示威者呀
FA冇光環拎ga
FA做野係冇光環俾示威者ga
樓上成班人講緊呢樣囉

兩team人黎ga
醒啦
唔好指指點點啦好嗎?

冇撚腦係你
FA都要騎劫

同意
根本駁唔到

你救一個對家嘅人
下次就多個手足受傷
絕對不能手軟

first aid係為左救人唔係為贏

原來你真係冇腦睇左未我講乜未，我就開個post大家討論 討論區呀柒頭

一路咪就係講緊佢應該係中立國際法攞光環定係唔撚救黑社會呀屌你老母

好撚難明？ 你中學有冇畢業呀

on撚鳩啦你
恐怖份子都救
你對家嚟？
騎劫你老母咩

FA 吾中位好快比差佬拉哂或禁止出塲，你話自己手足受傷多定對家受傷多？無哂FA你覺得邊個有着數？

FA個身分唔可以有立場 以救人未為首

1. 原則
2. 佢救人係幫緊我地，我地將人打到死亡邊緣，佢地做d急救令佢死唔去，少好多手尾跟

成班柒頭原來仲係流緊左膠血
笑左

佢地都有自己嘅信念 都要尊重佢地先會俾佢地幫到我地

弱智真係冇得救
你慢慢玩啦

弱智真係冇得救
你慢慢

我辣椒水幫佢洗眼同洗傷口

傻系除左人身攻擊識啲咩 連登有你呢啲人真係慘 完撚全冇腦唔識討論

樓主好似想分化我地.......

依家幾時打死佢？
是但一個手足都傷過佢
咁撚樣叫死亡邊緣？
搞笑咩你
識行識走都死亡邊緣

佢係on撚鳩
死左膠啲朋友嚟

咁你要諗下打人係為乜
我相信好多手足郁手都係想保護其他人/阻嚇班藍絲唔好再亂黎
而果班藍絲比人打到仆街已經達到左效果
冇咩必要阻止first aid救人
我就唔信班藍絲廢老覺得有人救佢地就唔會怕痛，繼續出手搞手足

多謝巴打翻翻題目，

無人將佢地同化

就係咁你覺得佢地應該救人嗎？ 應該救黑社會嗎？

救黑社會咪有光環，令人覺得佢係人都救

洗下包下傷口，老實都幫唔到幾大多，鏡頭又好睇，又可以安撫住條廢老唔比佢認人😂😂😂

應該比手足盡情還擊，fa 唔好插手住
等手足自衛完先出現救下人
拎埋光環

正確做法

久利生條傻鳩真係唔知佢諗乜

都係個句啦
如果之後佢好返
你又點確保冇手足會因佢受傷

所以斷手斷腳係必須
不過條片又有垃圾左膠叫人咪撚斷
左膠死撚開
黑警死全家

first aid 唔理立場， 只要你係人類識呼吸就會救
同醫生一樣 唔應該因為立場唔同就唔救/插多佢幾刀 （好似之前嘉烈骨科醫生咁）
如果唔係就係違反醫護人員應有的專業操守
專業操守同光環係唔同

專業操守係責任 係為醫護嘅群體同大眾平等接受治療而負責
光環 係一個人為左自己嘅聲望而作出一d睇落係「好人」嘅行為

佢地做野唔關我地事
FA冇光環拎ga

同記者一樣，都係冇立場

Hea救算啦

咁你係咪殺你全家既黑社會都救呀左仔？

答啦唔好人身攻擊啦柒頭

唔反對
但必須斷手斷腳
等佢地冇得下次好返出嚟搵手足報仇
必定要斷手斷腳

Nice

樓主是否on9 ?

唔救又點黎多次？

I love this

佢地幫緊敵人呀
唔好分化撚真係好撚煩

點會冇呀，都會受人讚既。

今日比人打個啲咪黑社會，咁你覺得點

勇武之矛，和理非之盾
咪救佢兩下囉，做俾人睇

佢智力低係咁
下次黑警就比人打死
如果有FA救請阻住佢地
黑警必須死
勿忘831死者

今日受傷嘅手足

屌你
FA唔係中立班狗點會俾你去救人啊
講真好多時冇記者就係班FA擋住

同意
到時條友好返之後
返嚟尋仇
班死左膠就冇聲出
因為唔係打佢

根本你就有既定立場覺得FA救人係幫緊你打呢場仗

人地中立原則救助傷者 俗啲講姐係見你流哂血覺得好撚慘幫下你咋 理得你贏唔贏咩

到你話人一定有立場 的確人人都有立場 但咩時候做咩嘢就另一回事 可能今日做完FA救藍絲 聽日就做勇武 私了廢老 兩者無衝突 只係佢選擇咩角色做咩嘢

救番佢之後出黎尋仇都唔關班左膠道德撚事
因為佢地只會係屋企

咁佢搞FA冇論藍黃都會譴責啦
因為佢地係中立
同記者一樣
又話藍黃是政見 黑白是良知

救人我冇意見
淨係希望無論兩邊傷勢如何都好 都救左手足先 等手足可以早d 離開

佢冇阻你打對家
咁係唔構成「救對家既人」

ok 救番個藍絲第日個手足比佢私了
係咪你賠番條命出黎?

呢個係國際人道原則
即使係兩軍交戰
美歐聯軍一樣會醫德軍

你可能話啲廢老唔值得救
咁你可以理解first aider救廢老係一種義務黎
換番黎既權利係可以係任何field上穿梭救自己人

FA 如果唔保持中立係會俾警拉埋
你個投票太有立場
唔好推， 由佢沉

黃藍是政見，黑白是良知。

中立比人屌係幫強者個面，但FA就可以中立？

唔係屌，只係想知點解有呢個講法

支持救返黑警廢老嘅人
你係有份害死我地手足
除非你可以保證你救完佢
佢唔會尋仇
唔係全部同我收皮

first aid嘅宗旨係咩受傷嘅人都要救 無論佢立場係乜都好 如果first aid因為立場唔同而唔救人 就違反宗旨同fa嘅道德原則

唔好戇鳩，你諗下如果佢哋唔救，長遠會有咩影響

同意
係咪你班仆街還命比手足？

受人讚唔係光環左膠野喎
你有幾可見到FA team上黎領功?

黑社會現場受場 FA照救我覺得冇問題
咁唔想俾佢咁快就出得番黎 咁咪叫當時做低佢嘅人重手啲囉
cause of injury唔係FA team而係打佢嘅人喎
到底係關FA乜野事，點解要拖FA落水?

所以就話 firstaid教條重要定係贏？

真係想置人於死地既話
點解唔喺fa可以施救之前直接打死？

因為佢地係FA

荃灣個晚班左膠放左班藍衫人
點知夜晚有手足比人打到殘廢 班死左膠又唔出黎救人?

救完再打過

救係為左畫面

左膠同first aid係兩個概念黎

唔覺得掂行掂過有幾難
等qu救返班垃圾死廢老死黑警等佢下次好返出嚟搵手足尋仇？
斬人？
我不敢苟同

睇完呢個post先知咁多左膠，用晒啲所謂國際條約合理化自己嘅左膠

唉點搞呀巴打

咁都要佢地受傷先架

所以我都叫話
如果打死左就唔洗煩FA救唔救
支持直接打死廢老黑警

錯字

咁我覺得FA救佢唔係責任唔係必然。即係如果佢唔救啲黑社會都唔會比人屌。

我次次都用呢件事屌鳩班垃圾左膠
冇佢阻住
藍衫手足唔會比人斬

first aider唔救對面
popo大條道理趕佢地走
下次有邊個勇武出事就無人救

唔該你眼光放遠啲
同埋提你一句呀
first aider做既係急救
僅僅做到舒緩同防止傷勢惡化
如果你落手狠啲或者針對弱點落重手啲
到時first aider行上去都係做show咁做

但係你肯行出黎落呢個重手未呀？

唔需要救，救完，佢傷害其他人，沒完沒了。
係呢一刻，已經唔係講咩人唔人道問題。
佢斬完人，你救番佢，其實作緊孽

救護救人就冇錯了
不要評論

懷柔政策呀 一啖沙糖一啖屎先會唔令佢地惡化 又可以教訓佢地

我係ams..宣誓要不分政治、種種、宗教⋯等等去救人
如果我地選擇性救人 咁同班黑警有咩分別？

同意
唔救黑社會都覺得有問題
成班左膠血上腦
我只問一句
如果條廢老之後好返
出嚟斬死我地手足
係咪你還命？

佢有佢救 你有你打 冇衝突

唔係唔比你救
要救咪搵番緊工個啲人救囉 做咩你要幫對家?

係喎

fa要中立，乜人都要救

不過洗傷口嘅野有好多，有啲藥性溫和，有啲乸到仆街，你懂的

所有專業都係中立, 係班狗與別不同, 特別仆街

你老母比人強姦完，個強姦犯受傷，你救唔救？

荃灣個晚就係好例子
比人斬個陣左膠就唔見曬人

拎刀仲懷柔

啱呀，留番啲死黑警救佢咪得囉

無錯，打仗就算捉咗敵軍，都會救嘅

Fa阻住殲敵呀！

唉
真係cls
估唔到咁撚多左膠
仲要5050
如果條廢老好返之後尋仇
我第一個入嚟bin c
屌柒返呢班人

頭先係銅鑼灣渣甸街又係諗住私了
都未開拖 啲first aid就圍住佢手拖手人鍊 唔比人打
我都想問點解

利申：唔割 乜撚都唔割
但下次可唔可以起碼都打撚到佢爆哂江先過去幫佢貼塊膠布呢

救唔救係原則
點樣救 係佢決定嘅
對手足梗係溫柔d 㗎啦
對對家咪

太子站個晚你地去曬邊?

比我都唔會
不過算啦盡量都唔想割同怪佢地
佢地選擇咁做
我地最多打大力d傷d

同意
如果佢好返
繼續傷害人
咪等於害返我地自己人
咁仲支持佢救？
巴打你講得好好
推！

講得出 咁同班黑警有咩分別？ 呢一句已經笑左

你如果可以保證個廢老黑社會好返之後唔會尋仇斬手足

我即刻收皮

如果唔得

你地都有份間接害人

一定要救，但應該等打鬥完左先救，因為好危險，任何時候都要先照顧自己安全。

有個巴打講得好好
我copy比你睇下

唔需要救，救完，佢傷害其他人，沒完沒了。
係呢一刻，已經唔係講咩人唔人道問題。
佢斬完人，你救番佢，其實作緊孽

我地有我地打 佢地有佢地救 記者有記者影 FA同記者都係中立架啦 邊係當自己友架

如果我係fa 我救
如果我唔係 我唔會

咁或者下次試吓擋住FA唔俾佢地入去直至達成理想傷勢?

btw, 就算FA唔救白車都會晏啲到
目前私了做法唔完美，要改善
例如選址

救冇所謂 唔好阻住手足打 打完先好救
阻手足打就當左膠 照打埋

選擇性救人呢樣野其實無乜錯
壞人我真係唔會救

咁救人最基本原則就係先確保自己安全既
等人散哂先救合情合理

屌 㩒錯負評

救乜嘢？ 救 係用喺有生命嘅嘢上面 死物爛咗咪爛咗 爛咗咪掉咗佢 使乜維修？

有啲底線可以下調，比如武力的使用。
但有啲底線係不可退讓，FA救人係人道精神，亦係光復香港的核心價值之一。

錯撚晒 有人咩？ on9仔

推！
你班人睇到未
好明顯有班FA真係阻膠嚟
阻住手足還拖
唔撚比人打都有
我淨係想問一句
點解我地手足比人爆
冇FA手拖手人鏈保護手足
點解
點解
點解
FA已經唔止一次人鏈保護對家
但我地手足比人打佢地就唔奮身保護？
原因只有一個
因為佢地驚比對家打柒
但唔驚我地手足會打佢地

呢班fa如果有一視同仁，一樣咁勇敢保護我地手足
我即刻收皮
不過事實係
佢地欺善怕惡
我依家就係屌鳩班人鏈fa
你話我分化我都係咁話
係事實嚟

Fa 原則係救人 你啱呀
但無人 只有死物爛咗 同漏油 死物爛咗咪掉

啱呀 人係要救 但我唔見有人受傷
只係見到死物爛咗

咁first aid嘅職責係咩？
你可以唔同意佢救對家，但佢地咁做的確係冇錯
當日飛天南都係有救護員及時救返，咁唔通救護又應該隻眼開隻眼閉當睇佢唔到？

自己睇下上面留言
有左膠FA人鏈唔比人打，但完全未開佢拖
但我地手足比人打完全唔敢保護我地
如果有左膠阻住下次照打
唔好以為我地手足唔敢打柒你
死左膠
就算個左膠係FA都好
一樣要死撚開

Too simple, sometimes naive

我相信唔少捐物資既手足唔會想啲物資用係藍絲廢老身上，只少我係

條友少少傷咋
你真係以為佢就死咩

都係嗰句啦
你救佢就係無限循環
佢好返又繼續出嚟斬手足
我支持現場打死廢老黑警
我相信正常人都會支持

你都on99 企係人地立場唸 人地既職責就係救人

agger

FA都屌？
善用不推文回覆

兩樣野黎喎
佢救人啱唔啱
同
支唔支持打柒啲廢老

Dllm唔小心睇到啲藍絲話黑護就好撚燥，救你仲係到嘈，好撚冇人性
救都係俾佢地鬧，登fa好唔抵咋，但明白醫護嘅專業操守

好想知屌fa嘅人會唔會覺得要屌埋記者兩邊都影

依家係講緊個結果
如果你可以擔保個廢老之後唔出嚟尋仇斬手足
我即刻收皮
唔得嘅話你收皮

同埋我支持就地打死廢老
無手尾跟

佢哋可以有立場，
但救人呢樣嘢係中立，
呢個係作為「人」既基本，
記住，
藍絲係抵打，
但唔係代表唔值得救，
因為佢都係「人」，
十惡不赦都唔可以放任唔理

退一萬步講, 堅持唔救對手又咪係某程度上既"教條主義"~~~
我係FA既話, 比堆鏡頭影住, 我都要做下樣救下嘛......
又或者簡單啲, 下次搵啲手足拉走FA話第二邊要有手足要救咪得, 個場咁大邊保証個個都有FA係隔離
Be Water in your mind my friend

等打完埋去貼塊膠布就可以了

始終係first aid天職

不過睇睇對家仲敢唔敢收錢出嚟
醫藥費都唔夠比

你講得好撚啱 要救“人”
但我唔見有人受傷 除咗義士之外
你見到有其他人？？
我只係見到有義士 打爛咗啲物件
打爛嘢搵fa做咩 諗爆頭都唔明

道德左膠係咁
你竟然當對家係人
佢當你曱甴咋
傻傻地

急救原則係現場環境安全
如果fa寶寶覺得唔安全就等打完先出黎救

佢地都等你做完野先埋去救佢啦
都冇阻大家做野 睇開d啦
左膠除外

你可以咁講，
但救護一般都比較大愛左膠，
無謂鬧救護啦，
佢無太阻你地打人，
已經算係咁

FA救完廢老 廢老斬手足 然後你屌個FA而唔係屌個廢老？

到你話FA人鏈護對家 嗰啲係披著FA皮嘅左膠 左膠同FA係兩回事 唔好溝黎講

到底你針對嘅係左膠FA 定係私了完 人人受傷都救嘅FA

我無鬧救護喎 邊到見到我有鬧
我話啲人叫救護救人 我睇唔明啫 都無人

黃藍係政見 黑白係良知 做得first aid就要放低立場 保持中立 如果唔救咁同popo咪一撚樣囉 對唔住專業呢2個字

咁救護天職就係咁，
係大愛左膠架啦，
但有道德都唔係錯，
而且佢都無太阻你地打

專業道德
本身救護就應該中立

Ok

左膠永遠係抗爭失敗者

上面有人話有人鏈保護對家
依家打柒埋佢地
有冇問題
打柒左膠係連登共識btw

因為頭盔同心口有個十字

乜救護做埋維修咩
爛咗嘢 搵救護做咩

我完全不同意，
場運動大家都有份，
互相包容下啦

人道精神 如果唔係同班黑警有咩分別

下
你問得岀都幾搞笑

唔通人地搵d抹過食肉菌嘅敷料幫人止血又話你知咩

cls 樓主係弱智定對家

老虎蟹都救左先

各有各做，fa同醫生一樣，咩人都應該救

其實我見好多次阻止打人果d，都係對家既人
咁唔多唔唔少係有左膠阻打人，
但真係唔多，
我都曾經拉開過左膠一次（運動初期）
宜家仲有咩？
（Sorry,其實我岩岩先番到屋企）

都係嗰句，你係可以唔同意佢救人
但在FA黎講救人依個行為係正確，不論佢嘅傷勢，而且今次FA又冇阻住其他人打 屌乜？

消防 first aid 宗旨都係無差別救火救人
你要佢地偏埋一邊 係陷佢地於不義
咁如果佢地要不義 你估仲係咪會企我地果邊
所以唔好仲討論呢類問題
坦白講佢地前線頂住幾大壓力揸住中立黎做未必係我地知

上面有人話有FA人鏈
如果係真
屌Fa班左膠
比人打都咪撚講嘢
你地今日保護左對家
他日對家傷害我地手足
班FA絕對唔會人鏈保護我地
擺明欺善怕惡
至少我今日見唔到

上面有人話FA人鏈保護對家呀
點呀
打得啦掛
打左膠係共識
唔認同自己追 打左膠post

唔好咁啦
你咁樣即係做鳩FA佢地姐
咁搞佢地會好難做

要遵守佢哋嘅專業道德

選擇性執法的狗隻
同大愛救人的first aid
對比之下 「專業」真係見真章
高尚情操

FA救人係唔睇背景。如果係打完停手，佢埋去幫無可厚非。
但佢地無obligation去阻止衝突嘅，佢地阻人可以拉開佢地。

上面都有人話今次冇阻人打係打完先去救喎
左膠係要打呀
但左膠嘅FA同俾你地打完先救嘅FA係兩樣野呀
咪一碌鳩打一船人ok？

戰地醫生第一個守則，救人老閪都係救自己友先
救敵人係你行有餘力先搞，唔係義務
現場打到火紅火綠你走去優先救敵人
呢啲唔叫勇，呢啲叫通敵

呢個根本係佢職責 而且佢地都係等打完先救

好
我依家就係屌鳩班阻人還拖左膠FA人鏈
比人打都咪撚怨

同埋我地唔應該比FA救
應該就地打死班廢老黑警
咁FA唔就洗救
唔洗嘈
一定打撚死曬對家
黑警死全家

分化不推PO
只因救援是義務

慢慢救

呢啲叫專業，
你屌9班狗唔專業唔中立同時
唔好問點解急救要幫對家，
唔好侮辱人哋專業

樓主正仆街

唔救嘅話同對家有咩分別？

係真唔係，會唔會個個都好似Hacksaw Ridge主角咁呀，唔係好信會救敵人

我贊成私了，
但你打救護同急救 不如去打班狗，

你好，我就係護士！
由6月至9月每一次出黎我除左頭盔手豬嘴手套，
仲有一個急救包係背囊。

每一位香港學師完既護士都會立一個誓言

提高護理標準
不為有損之事

返工我冇得揀，我要專業，公平對待每個病人
但放左工，藍絲我屌你老母啦！救你地，就係有損之事！對社會有損！

工餘時間，我一定唔撚會幫你地，話知你死！

其實可唔可以唔好拎啲醫護黎出氣
啲藍絲醫生話要打石膏打大力啲你又話冇醫德
你自己又唔比FA去救人
唔係話想左唔左膠 但醫護真係中立嘅
真係好難話佢救對家嘅人係岩定錯 始終係中立角色

首先 救人係fa目標 理想係唔理立場救
見到就要救 但幫幾多 大家有分寸 可以自己決定做幾多 自己友咪幫到盡 對家咪膠布仔囉

另外 fa著哂反光衣 一嚟比你地易搵 其實popo都易見我地 只要比佢地捉到我地加入戰團/ 唔救 咁會比佢地屈罪名 到時fa就超易捉 亦會有機會少好多fa在場幫咁多位手足
同堆樓上有個pt幾好：我地等勇武打完先幫手 人地影出嚟觀感都好d

再唔係 你完全唔想有人幫條仆街嘅
就搵個靚位 慢慢打 講真 你打到骨折/爆袋/...fa都做唔到乜嘢🤪打完咪比我地做下樣 包個紮 班仆街一樣會痛

利申 take左side嘅fa 支持打到佢地仆街

專業又點，義務架渣，咩叫義務，即係我想做就做，唔做就唔做

我自己作為一位護士，都十分不齒你地班First aid

係
就算好似果d咩守護孩子都唔可以屌柒黑警鬧佢黑警
只可以中間擋住唔畀黑警捉走o靚仔

打到爆光又唔會包扎完唔痛，有物資咪幫佢包扎囉，反而可以出live畫面靚啲

發夢聽到有人講 唔救下次點再打？

黑警想揾位入FA， 講完。

同一個專業既記者一樣 在場發生既野都要影低 唔可以偏私

職乜撚責，全部都係義務First aid，你話對家求你幫手都話講得去，班仆街藍絲受傷咪叫佢自己睇醫生，你義務，唔係返緊工，義務即係你有選擇權，你有得揀，揀去幫佢地，就係助紂為虐

屋企人都係醫謢界，
真心感謝你地 ，就係你地專業，更加顯得班狗唔專業， 少1000個死黑警都唔好少一個醫護人員

樓主，呢條問題都問得出 ...

用唔公義既方法爭取公義？ 講出黎都比人笑啦 諗下國際點睇 重視啲咩 唔好留係同溫層

[black]你地誤解哂咩叫護理專業，專業係我幫佢打針，我唔會打普通鹽水呃鳩佢係抗生素，專業係我幫佢做護理時我全力以赴，但我自己可以選擇自己個技能做係邊方面，可以選擇幫唔幫你，因為我唔係返緊工，同專唔專業係兩回事。正如你識剪髮，係唔係要幫哂全世界人剪頭髮，一樣。[/black]

以前打仗，兩國都唔會射對方救護員
因為佢地兩邊都會救，分分鐘救自己係敵國既救護員

如果淨係救黃嘅話同軍醫冇分別
有立場
班狗打得拉得

唔係紅字大字就啱

前線左膠急救員唔該同我收皮。

係 要諗下我地會唔會變成我地反抗緊對象咁既樣

咁即係班first aid 係怕畀人拉。你中唔中立，警察理咩？警察有畀你831 入太子站？

Exa7tly,

Fa唔係黑警，黑警按喜好辦事
專業fa做事係一視同仁，邊個受傷都會盡力救

拉哂班FA
咪任何地方都冇FA囉
太子站救護員醫生護士都入唔撚到啦

岩呀,無傷者我要救乜

呢個post真係iq test 嚟 樓上嗰位慢慢

警察有畀first aid 自由進出嗎？冇傷害過first aid 嗎？冇既你班first aid 唔駛戴頭盔啦，反正速龍都唔扑你。

要守返專業精神 唔好變到同黑警一樣

唔係警察理唔理既問題 FA從來都只係義務救護員 唔係示威者 佢地點做野我地冇權騎劫

仲有班傻佬喺呢個post度講唔割
都唔知割乜柒

我對𠵱個職業真係又愛又恨
明知對家係仆街黎都仲要救佢
唔係個個都做到
比著我真係會由得班仆街死

清你講乜

你地左膠係你地既事。唔好拎個急救牌同我地講人道同立場。我識既護士同有啲醫生都十分不齒你地衝住去幫對家。

唔救，以後手足有事都無得救，狗唔俾救就留返文宣兄弟做野

咁個始作俑者都係班狗，
你遷怒班FA做乜啫，
醫護一向都係左膠行業嚟㗎啦，

咁都唔明 唔係掛
即係話唔當藍係人呀
死物嚟 救乜鬼 爛咗咪有佢爛 掉咗佢咪得

因為佢地唔係扮中立 而係真係中立
佢地眼中只有傷者 冇分黃藍

一來你可以話佢哋左膠，抱住尊重生命有救無類為宗旨；二來如果只救黃唔救藍黑警就會視佢哋為真正“暴徒"(雖然都已當佢哋7、8成係)，唔會俾佢哋落場，甚至當“暴徒”照拉照打

冇人想同你探究哲學問題何謂人ok？

因為呢個係FA既專業
所以我地先會咁尊重佢地
一旦佢地選擇性救人
同狗有咩分別

作為醫護人員天職係救人，你當我左膠又好乜都好，見到唔可以唔救

利申：醫療界人士

本住人道立場

我就係護士，我次次出都除左裝都有帶急救包，但我點都唔會救對家。

懶醒 躝開啦 哲乜撚嘢學 邊個要同你探究咩 而家係叫你咁做 唔係同你傾

唔需要

無人要救 除咗義士係人之外

自己資源留返俾自己人啦，popo嘅first aid會唔會救手足呀。
由古自今行軍打仗，自己first aid救自己人㗎啦，手足俾人打，popo有冇叫救護即刻到呀？

對家有差佬做盾 有first aid 做補 佢淨係dps 一訓低有人救 救完起身再打自己人

成班友又話有公約 又強調要有良心 又話係職責

唔救既話同對面d仆街有咩分別
你自己講既
黃藍是政見，黑白是良知

我識嘅又唔係咁睇喎 ，

乜人都可救 但藍屍同狗除外 8月5荃灣單野 有手足被斬到見骨 想問班左膠係邊？？

現場環境 唔安全!
救唔到你呀等多陣!!

好 現場環境安全
拿 我係急救員 而加同你進行急救

first aid幾時係自己人
你會唔會搞錯咗啲嘢？

咪就係 仲當佢哋係人 笑撚死人咩

弱智到仆街 幫對家繼續可以打手足

手足就俾狗打到爆哂頭 班左膠就唔見哂 笑死

射盲你隻眼都仲得 仲乜9公約天職 人唔笑狗都吠

道德高地最緊要

屌你人道呀麻
應該準備支強水幫佢洗傷口！

尊重你做法，

黃藍是政見，黑白是良知

巴打赤柱坐左幾耐

兩名光頭人士打完市民 被黑警放行後 再次當眾毆打記者

例子。

救人 同放人一樣 救返起又可以打過 道德撚快啲反駁

唔通一味屌人無道德唔人道同時自己一邊無道德咩

同班狗 藍絲有咩分別

救完藍屍 分分鐘打埋你 再講得幾滴血洗乜人幫

救敵軍再殘殺手足
唔錯

係因為一直受傷既人都係手足
你先會問呢個蠢既問題

想問下岳字衫俾狗打到爆哂頭再0距離射胡椒個陣班fa係邊？？？

幫對家的fa 我屌哂你地 你地仲衰過坐係屋企做冷氣軍師 8月5有手足被斬到見骨係你地做成 你地全部要負責

我冇阻佢自己call 白車去醫院，我只係放左工，唔幫佢

好彩樓主唔係做救護

依家話打FA同左膠係喺佢地阻住手足還拖嘅情況下呀
咁都唔得？
如果覺得阻住手足做嘢就要打呢個共識都冇
咁其實都好難做到野
班阻膠唔比人打係唔識驚
最後係會害死自己人
例如藍衫手足
所以左膠必須打

你話不如打班狗
依家鬥毆同襲警邊個罪名大呀
心理關口都容易過啲啦
而且鬥毆都唔一定咁容易拉
依家首要係私了藍絲廢老
殺左都唔割
唔明你叫人打狗係咩玩法
武力完全唔對等
直接火魔法狗就得
唔洗打

見到藍絲即刻除背心做休班fa咪得

你好似誤會左少少野

道德只適用係有道德嘅對方

人地已經冇道德地亂斬仲同人講道德？就？需唔需要同佢研習埋四書五經？

以德報怨 何以報德？難直報怨 以德報德

唔講以為返工

做人不嬲都係睇（送）食飯架啦 你平時都會就返對方身份去看待對方架啦

對方係客 你都會禮貌啲啦 對方係朋友 你又會放鬆啲
對方係大客 你又會尊敬啲

依家對方係仆街 做咩會對仆街客氣？

你自己睇下個姑娘講咩
屌班Fa呀
唔好咁柒啦

一來做得first aid好多都有使命感
二來有利文宣呀手足

急救首要守則 不論傷者是甚麼身份or立場 都要為傷者急救

推！

因為佢係frist aid

收皮啦你

推！
講得好

如果選擇性救援，黑警大條道理趕走你，連僅有機會都無理
FA同記者一樣，唔中立會害咗班兄弟

絲打唔洗再同佢地嘈
成班都on撚鳩
冇人答到如果佢地可以保證救班藍絲之後佢地唔會復仇斬手足
因為唔係佢地比人斬吖嘛

人道問題
手足唔係無人性

要佢生不如死

on9仔
有良知都唔會救狗
有良知都唔會救黑社會

講得好！

樓主係咪攪錯左d野

On9
救完d藍絲會感激你咩
廢老：打鳩完我就話救我，咁撚高尚，多撚謝喎

人道救援吖 唔好搞自己同黑警一樣

搞到

對家都冇人道立場
你同我講人道
你班柒頭知唔知依家打緊仗？
輸左要入集中營？
你以為假？

下， 所以揀個無乜攻擊力嘅打？ 你又乜玩法呀，
依家出得嚟嘅仲驚你乜罪名架咩？

你同班狗專捉啲女人呀婆呀細佬有咩分別呀，
依家似係你同班Fa割bor ？

唔救 救完為咩 佢會感謝你？到時狗黎到又拉埋你 同埋唔好唔記得D狗之前係專瞄FA同救護站黎射 班藍絲廢老褔建幫同班狗都係同種 一個都唔應該救

出現了
你咁做同黑警有咩分別嘅撚樣

要救藍絲，咁點解要打鳩佢？

極度同意
你班仆街左膠回應下
好撚想睇你地有咩講

First aid 同醫護一樣
第一原則係救人

人地係專業架
點好似警察咁選擇性執法

on9
唔見班左膠fa衝出嚟幫手擋刀？
但阻住手足還拖？
藍色衫巴打真係慘

FA手足我完全理解你哋嘅救人原則，但對唔住，我發夢一定會打撚到佢重傷先，否則我過唔到自己嗰關，更加對唔住其他受傷嘅手足

On9 藍絲會話佢地演員抵拉抵打

你想FA救唔到就打佢關節位
醫生都救唔返

係呀 我柒咗呀
無話工餘時間一定要幫佢地 ， 只係覺得遷怒班Fa 做乜9？

最好對面打

撚死晒呢批fa
利申：有牌

前提要有傷者 先要fa

左膠真係on撚9到核彈
救鳩d敵人黎打鳩自己人
雷隊友都唔撚洗咁下話？
跟住又走去跪警察跪恐怖分子唔好打
比大陸人係咁笑

可能我天真,救唔係問題,打完先出黎救
唔好阻人自衛就得

唔揀個廢嘅打唔通一嚟就打滿裝黑警？
你都on9
死撚開啦左膠
就係專打攻擊力低
之前話要搞鳩黑警細路同老婆
完全唔覺得有問題
btw我係割班人鏈保護對家
唔出嚟保護手足嘅FA
我係割
所以？

講道德就死開啦on9
打仗呀柒頭

咁一句到尾係咪fa救對家就全世界同fa割席

同意
左膠真係垃圾嚟
一早割左

講咩職責所在 救殺人犯都要確保佢唔會殺咗你先啦 有咩交俾黑警救
仲有first aid唔係正式身份 冇免死金牌㗎

記者係社會第4權，立場是持平報導事實真相。
救護職責係救人，無分立場。

不割席 不分化 不篤灰

咪臭係
以為對家會多謝你呀

First aid第一原則係保障自身安全
前線啲First aider assume左手足唔會打佢
所以咩都唔理就衝上前救廢老
咁樣既心態根本錯哂

係中立既就應該真係確保環境安全
冇任何危險既情況下先埋去救

我都認為要救
但前提係先打到班仆街生不如死，醫返都嘥藥費就完美

人道理由，任何人都應該救

支持你！

你諗清楚，如果fa都選擇性工作，同班死黑警有咩分別。
之前班藍絲醫生亂講野都即刻發好大上報紙啦
專業精神必需敬重。

因為有一大堆fa人鏈左膠保護對家黑社會
唔保護我地自己人
打柒佢地我都覺得好撚合理
人鏈FA死撚開
就係你班左膠
害到藍色衫巴打比人斬到重傷
我重申一次
保護對家嘅左膠 - 割

打完再救 救完再打 生生不息嘛

職責

1200個負皮
好波

First aid 可能有政見,
但佢地黎係為左救人

FA好多本身係醫護，佢地立場係咁。

人道問題

個個都話唔救
黑警就大條道理打你趕走你
但老實講
自己問心
敵人佢哋當然歡迎你救啦
但佢有無比你救自己人?
可能大家有啲野唔記得咗
比返啲片大家睇

仲有唔好唔記得呢場係革命
唔係講玩
我希望你地將 革命 呢兩個字睇重少少
敵人就係敵人 救咗都唔會轉陣營
反而下次佢仲嬲 打得仲勁都有可能
到時受傷係邊個?
講良心，良知唔係問題
但要同有良心同良知嘅人講先有用
對敵人仁慈就是對自己殘忍
相信大家都明白
時代革命 口號就識叫
我希望你地做嘅野都似返革命會做嘅野

真心on9

我已經係咁屌

所以你唔係醫護。

佢哋都係認為所有人都值得保護

原來連登咁撚多大愛左膠

邊個話要光環，人哋嘅職責就係咁樣，係你小人之心姐。

小心，呢個Post好可疑

冇錯
你救對家嘅人
佢地緊係無任歡迎
好返又可以出嚟斬人
反正又唔係你比人斬
你緊係冇所謂

自己諗下831黑警比唔比你救人
你仲救對家？

癡撚線，知唔知乜嘢係醫護？同啲人屌記者唔幫自己人一樣咁on9

同意

First aid第一原則係保障自身安全

前線啲First aider assume左手足唔會打佢
所以咩都唔理就衝上前救廢老
咁樣既心態根本錯哂

係中立既就應該真係確保環境安全
冇任何危險既情況下先埋去救
做first aid唔同做醫院
你真係唔知手足火遮眼上黎會唔會打埋你

下次幫廢人沖洗傷口可以落鹽水嗎？

正
佢地撚覆到

咁點解你覺得藍絲醫護選擇性救人有問題？

唔好話扮
呢個係醫護嘅天職嚟，我相信就算情況幾壞，就算有戰禍都好，大家都有agreement係唔打軍醫/ 醫護人員，我相信香港仲係個咁好嘅地方，但對住惡人，我哋唔可以婦人之仁：

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

邊個話FA係示威者？

可疑你老母咩

兩名光頭人士打完市民 被黑警放行後 再次當眾毆打記者

例子。

救人 同放人一樣 救返起又可以打過 道德撚快啲反駁

其實你有冇諗過唔係人哋答唔到你，係唔知你講乜嘢1999

喺私了對家件事上，係有改善空間

但係喺呢3個月黎，引發社會上最嚴重既問題係，原來好多界別都保持唔到自己既「專業精神」，黑警、黨鐵，可以為左各自既利益而違反自己既專業，任意妄為。

如果連first aider都保持唔到專業，我地就同黑警冇分別

利申：非前線first aider

姐係咁 你打完 有傷者瞓住喺度 fa咪埋去救人
fa堂都有教 急救員第一樣要做既野係確保環境安全以保障自身安全 等自己唔好成為另一個要被救既人
咁你打緊 真係未安全既話 fa都冇你乎
同埋你打邊度亦唔到fa控制
現場唔夠料救 fa都係等白車

但係你地散咗 fa都唔去救
咁同黑警話你地鬧我黑警所以有白衣人打你我都唔救你唔拉人有咩分別
請唔好要求救護員同黑警一樣放棄佢地嘅專業
大家各施其職 各自爬山
不割席 不分化 不篤灰

絕對同意
依家班FA夠膽護廢老唔護手足嘅原因係因為佢地以為手足唔會打柒佢地
下次唔洗留手

可疑？
有咩可疑
你可疑啲喎

收皮啦
講緊救返對家之後
佢好返又出嚟斬手足呀on9
藍衫巴打肯定嬲撚到仆街
你班死左膠

咁你咪打囉。
同搵FA係到想做乜係佢個人選擇，關你撚事咩？
我建議你可以落到現場，之後同大家大叫，一齊打FA,因為佢救藍絲。
有人理你咪你叻囉。

最撚好笑係 對家打我地 班FA企撚曬係度或者跑走 我地有得還拖個陣 衝都衝唔撚切上黎阻止我地郁手做尻曬左膠 有時我都好撚火 都唔撚知到底你地係邊一邊！！！

唔好撚同我講中立 禁撚中立既話對家成手架餐打我地手足個陣 你都衝過去阻止囉屌 我係有見過FA衝上黎幫手頂一頂對家 不過少之有少 但獲撚獲我地上風個陣班FA就衝出黎阻止！！

同意
想屈鬼

FA 救人無衝突 打完咪俾佢地救 救完咪再打囉

FA有自己立場，亦有自己原則

我覺得有冇問題唔重要架
我覺得佢有冇問題佢都係hea救/唔救/篤灰架啦
事實上藍屍醫護真係選擇性救人
你班黃睇著佢慘撚過唔睇
我寧願唔睇
大把人受傷，唔敢去睇就係因為驚撚左D藍屍醫護

東區醫院先有個藍屍醫生拎手術刀出黎指鳩住D護士

所以係事實上我覺得唔救藍屍係冇問題
佢地唔救黃我都吹佢唔脹架

“不要成為你討厭的人”

好老實講
失敗都預咗
只希望唔好輸咁甘

咁點解藍絲醫護有立場要譴責？
同埋邊個話FA係示威者？
如果佢係831唔比佢地夠站係咪正確？

樓主低質五毛

又係 點解你唔去做嘅撚樣
總之一句講曬啦
打柒左膠係共識
而當FA做人鏈左膠阻撚住手足還拖
比人打都咪撚出聲
係咁多

唉
左膠真係毒瘤嚟

覆啦武妝小姐

FA都唔係醫療兵
佢哋更加似紅十字會嗰隻凡係人都會救
只係佢救得最多係自己人，比咗你錯覺佢哋係同隊
真係做緊醫療兵嘅係中後排攞住生理鹽水嗰啲非FA
不會識包紮嘅應該唔多

我都唔認同你。
我係笑緊你咁想喺度搵認同感，咁你咪落去實際行動囉廢柴。

黃屍真係仲係道德撚上腦

咁講啦
你會咁講
係因為受傷嘅人唔係你身邊嘅人

真係希望你試諗下
佢打嘅人係你最愛嘅人

Sor 你唔係五毛。
起完底先知你係熱狗，此post已完。
不推文回覆。
望下啲負評就知道點解熱狗去到邊都犯眾憎同失敗

first aid係要係立場下救人。
但首先要比手足打完先救
唔該曬

FA係要盡量保持中立，
所以兩邊都會救

但對住白衫，
佢哋會等手足打完先救

人道主義係原則
考唔考慮政治立場係個人選擇

屌奶星
邊鳩個講連登係極右論壇
仆街就黎極左架啦

幾時話佢地係示威者
依家係屌緊佢地個行為仆街呀
唔係得我咁講

另一個手足話

最撚好笑係 對家打我地 班FA企撚曬係度或者跑走 我地有得還拖個陣 衝都衝唔撚切上黎阻止我地郁手做尻曬左膠 有時我都好撚火 都唔撚知到底你地係邊一邊！！！

唔好撚同我講中立 禁撚中立既話對家成手架餐打我地手足個陣 你都衝過去阻止囉屌 我係有見過FA衝上黎幫手頂一頂對家 不過少之有少 但獲撚獲我地上風個陣班FA就衝出黎阻止！！

見到未？

依家係屌鳩FA唔一視同仁
唔係中立救人呀
柒頭

佢地根本接受唔到成王敗寇呢樣野
拎住道德高地入集中營好過陰陰濕濕咁嬴

收皮啦死垃圾
你老母就搵認同感
唔認同就死開啦
咁連登大部分人都唔歡迎你
因為左膠係必須打柒

cls成1300個負皮
咩事

我唔係想大家去捨棄良知
但依家唔係講玩
希望大家清楚明白咩係革命
唔好令已經受傷或離去嘅人
明明浪費佢哋嘅努力

收皮啦垃圾五毛
話你啊臭西

最撚好笑係 對家打我地 班FA企撚曬係度或者跑走 我地有得還拖個陣 衝都衝唔撚切上黎阻止我地郁手做尻曬左膠 有時我都好撚火 都唔撚知到底你地係邊一邊！！！

唔好撚同我講中立 禁撚中立既話對家成手架餐打我地手足個陣 你都衝過去阻止囉屌 我係有見過FA衝上黎幫手頂一頂對家 不過少之有少 但獲撚獲我地上風個陣班FA就衝出黎阻止！！

答撚到未呀

唔係一視同仁咩

唔係好撚公平㗎咩？

1300個左膠

推！
佢地根本以為入集中營係講笑
輸左就真係一無所有

條友係打橫黎講 覺得first aid唔應該救人 佢就跳左去叫人落場打first aid 無邏輯 依家又無人覺得first aid係敵人

佢都on撚柒鳩鳩
可能係三毛

呢個post分化目的已達到

fa 係專業的
如同記者一樣

exact7ly

負皮我嘅
出嚟覆呢位巴打

最撚好笑係 對家打我地 班FA企撚曬係度或者跑走 我地有得還拖個陣 衝都衝唔撚切上黎阻止我地郁手做尻曬左膠 有時我都好撚火 都唔撚知到底你地係邊一邊！！！

唔好撚同我講中立 禁撚中立既話對家成手架餐打我地手足個陣 你都衝過去阻止囉屌 我係有見過FA衝上黎幫手頂一頂對家 不過少之有少 但獲撚獲我地上風個陣班FA就衝出黎阻止！！

FA唔係一視同仁咩？

唔係公平㗎咩？

點解保護藍絲保護黑社會唔保護我地？

我好buy私了
最好班仆街斷手斷腳添
斬斷手腳筋 永久殘廢最佳

不過接受醫療救援真係人(或者生物)最基本應有嘅待遇

如果手足比狗打到爆頭 暈埋
班狗唔比call白車 直入新屋嶺 你點睇先？

兄弟我明你好嬲 我都好嬲
我唔係左膠 可憐佢地個頭
我係怕比人拉個啲手足 之後會更難受

樓上紅色大字嗰位仲屈FA冇保護/幫過黃
為咗拗贏可以搬幾多錯嘅嘢出嚟

冇眼睇

雖然有啲左膠 但呢個係first aid 嘅職業操守 尊重自己嘅profession
幾仆街嘅人都要救
請珍惜一班有職業道德嘅fa 佢地一樣係守護緊我地香港人相信嘅道德價值

你諗法好好
但太天真
不過接受醫療救援真係人(或者生物)最基本應有嘅待遇
呢一句
已經係有同情心嘅一句
但我地
對對家
係連1%嘅同情心都唔可以有
打仗係咁
唔好再咁天真

除左警渣會照打

我自己就見到FA經常保護對家
而我地就冇FA保護
FA保護對家已經有勁多片
請問下FA保護自己手足有咩片睇下？

我依家就係等你比片我
睇下FA有冇人鏈保護我地手足

同埋我幾時搬錯嘅野？
你話錯就錯呀？

對面有武器好似721/黑警打人
FA點樣保護
救人要先保護自己安全
黑警打鳩示威者FA更加冇權阻

你見邊度好多片FA人鏈示威者？

同埋呢個post topic唔係討論緊呢樣嘢
唔夠講就搬到個龍門上太空嘅係你。

對敵人仁慈，就係對自己嘅殘忍
睇嚟佢哋唔明
連登仔真係唔係做大事

無錯
你比同情心佢
佢有無比你?
佢連你講嘅最基本應有嘅待遇都唔比手足
唔通你咁快就唔記得被自殺嘅手足?
唔明點解仲要幫

咁你咪落去阻FA救人囉
人哋FA救人關你乜事？

收皮啦
咁你冇證據就咪撚出聲啦
班FA依家保護對家 係因為唔驚我地手足打
咁你話佢地好專業
點解見到黑警就即刻唔專業？
收皮啦你
話人搬龍門
你先係搬到上太空嗰嗰

又嚟
你咁叻點解你唔去做嘅撚樣

咁你又拎咗乜證據出嚟？

topic係講FA應唔應該救藍就係咁簡單

講緊你/示威者冇權去控制FA做啲乜
只可以阻止
唔該唔好偷換概念

藍絲當然要打，最好打死佢地
打唔死嘅話，咪拎兩塊膠布換取返光環囉
我唔想黑警可以名正言順屌前線記者FA擺明偏幫，連佢地都打埋
但另一方面，如果真係襲擊埋FA，就更加要煲大畀全世界睇

是但拎個post出黎
屌你老母你班first aid係咪左膠到咁撚樣呀屌你老母 組人鏈去保護班狗？

見到未？
係有班撚屌人鏈FA嘅存在
你認未呀柒頭

佢係一個first aid，着得起件反光背心就要將所有個人立場放低，只要佢係人，就算係黑警係飛天南都會救，咁先係專業，亦係救護同班黑警既分別

戇鳩，FA係保護緊傷者

九唔搭八
邊撚度偷換概念？
我幾時控制FA做咩？
我屌柒佢地人鏈保護對家有咩問題？
你都on撚鳩

唔係要去阻FA救人
只係有啲價值觀/想法唔同
咪傾清楚佢囉
救人從來都無錯
只係救嘅對象,佢之後對其他手足嘅危害性
呢啲都係好需要去諗清楚

呢個post係太子站有人昏迷當日
個傷者要即call白車
市民都唔係想打班狗
只係鬧

乜都唔清楚就屌鳩人就係你呢啲。

唔係淨係講今次
機場都已經有
上面又有人講
自己追post啦柒頭

FA都可以開PO去屌, 仲可以去到廿幾頁.

大家再睇下我嘅觀點再傾

柒咗仲死撐，證據又拎唔到出嚟

淨係識得屌嚟屌去，玩分化，FA救邊個都要你屌

#228

頭先係銅鑼灣渣甸街又係諗住私了
都未開拖 啲first aid就圍住佢手拖手人鍊 唔比人打
我都想問點解

利申：唔割 乜撚都唔割
但下次可唔可以起碼都打撚到佢爆哂江先過去幫佢貼塊膠布呢

你又有咩偉倫

佢無視

頭先係銅鑼灣渣甸街又係諗住私了
都未開拖 啲first aid就圍住佢手拖手人鍊 唔比人打
我都想問點解

利申：唔割 乜撚都唔割
但下次可唔可以起碼都打撚到佢爆哂江先過去幫佢貼塊膠布呢

？

睇黎今晚風向post係分化fa喎

你咁講藍屍打人嘅，去咗醫院醫生都唔救得

點呀
有證據未呀柒頭

因為戰爭時期都會基於人道立場去救人 即使係敵人 不過救得既多數都己經做咗戰俘

當然會有優先次序
2個同樣重傷既人
會優先救自己人

另外醫護都係專業
消防之類
即使政見不同 但係都要做好本份

理論上警察都應該咁係

定你話係假證據呀

唔係唔醫
係唔急救
無生命危險可以慢慢嚟

你上面條link件事咪係FA保護傷者囉
而嗰個傷者係黑衫
仲話冇證據

如果做到戰俘
我真係唔介意救喎

頭先係銅鑼灣渣甸街又係諗住私了
都未開拖 啲first aid就圍住佢手拖手人鍊 唔比人打
我都想問點解

利申：唔割 乜撚都唔割
但下次可唔可以起碼都打撚到佢爆哂江先過去幫佢貼塊膠布呢

你盲撚左？

已經有證據證明班FA人鏈阻撚住曬
你有咩可以講？
分化撚？
繼續屌人分化撚啦

真係未見過人柒咗仲可以咁惡
你話FA冇保護過黃，我話大把case係保護黃
不如你睇返我上面點講

樓主好似覺得first aid既私人立場都有分黃藍
所以可以憑佢地對善惡既判斷去決定救咩人
但First aid既天職就係救人，要絕對中立不分你我咁救
同記者一樣要不偏不倚
呢樣樓主其實係知道

樓主覺得First Aid不分你我咁救係拎光環係大愛
但呢個係First aid存在既目的，無關大唔大愛、搏認同
如同消防救火、老師教書一樣

就算樓主覺得非常時期要做得仆街啲
我都係認為fa要救藍絲
因為一旦first aid唔撚救
我絕對相信啲狗會阻佢地救援
而要救既人講真點都係抗爭者比較多
戰略上救左既好處都比唔救多

FA 救冇問題，人道立場

你自己睇返#516我講乜

和理非有一日都有FA人鏈保護藍絲
我見到FA人鏈保護對家一定多過FA保護自己友
你都承認左FA係怕黑警打
唔怕我地手足打佢啦
咁代表左咩呀
專業喎

我夠大把case話FA保護藍絲
成撚日live都有

FA阻黑警做嘢可以即拉，佢可以點唔怕黑警打？講嘢make sense啦唔該。

FA好慘架
救完藍絲分分鐘比啲藍絲屌返轉頭
帶把較剪又話攻擊性武器

收皮啦

你都承認左FA係怕黑警打
唔怕我地手足打佢啦
咁代表左咩呀
專業喎

仲話一視同仁
原來係欺善怕惡

所以就違背你地所講嘅
「專業」
明白曬
一視同仁喎
個個都保護喎
人唔笑狗都吠

FA不嬲都係保護自己人身安全先㗎啦
你想FA阻黑警打人？
你係咪弱智？

正正就係你班垃圾左膠最好嘅例子

對家好慘要保護
手足比人打
冇計啦
怕黑警吖嘛

係呀
原來FA責任係阻黑警使用武力

我見有人話咩fa會等手足做完野先救
今日cwb發夢
佢地係fa鏈阻住手足做野

on9
依家正正就係屌緊呢樣呀on9
FA點解唔阻止黑警打人？
犯法？
依家係濫捕喎
事實係佢驚
驚黑警但唔驚手足

保護藍絲次數比保護手足多係事實
你駁撚到

原來FA責任係阻黑警使用武力
弱智

駁你唔到

余謹以至誠
於上主及會眾面前宣誓，
終身純潔
忠貞職守
盡力提高護理專業標準，
勿為有損之事，
勿取服或故用有害之藥，
慎守病人及家務之祕密，
竭誠協助醫師之診治，
務謀病者之福利。

人地專業嫁囉

依家FA阻止自己手足還拖
屌柒佢地原來係有問題
FA唔係好大愛咩
依家黑警使用過分武力
點解佢地嘅良知唔會令佢地出黎保護手足？
但跳出去保護黑社會

根據你講嘅說話
冇責任阻止黑警使用武力嘅話
FA點撚解有責任阻止手足使用武力？
答啦柒頭

巴打唔好再同佢地嘈喇
我地深知我地唔撚係左膠
而FA而家既做法絕對符合佢地守則就得啦

反正邊個拗贏又唔會令FA既行動有改變
由佢吠啦

如果FA冇責任阻止黑警使用武力嘅話
FA點撚解有責任阻止手足使用武力？
你係咪收得皮？

吠你老母咩
死撚開啦on9

如果FA冇責任阻止黑警使用武力嘅話
FA點撚解有責任阻止手足使用武力？

等緊你解釋

你自己都話要揀人打啦，你話要打左膠FA好過打狗呀麻

Fa要睇咗現場環境安全先去做急救

冇人叫fa幫手足擋黑警
擋黑社會
但手足做野既時候你地不妨遲d到
唔好咁落力

上面已經有巴打話左未還拖已經有FA人鏈
姐係點？
未開始打已經保護緊對家
你認為合理？

救，一定救
成支消毒藥水倒落傷口

今日已經有人鏈保護對家
重要未開佢拖
同意佢地要遲到

我知
我今日都夢到自己喺cwb

手足加油！

認同

不過其實樓主有哂立場
死話FA做完野俾人讚就係有光環
剩係話咩非常時期要非常手段
所以樓主咪永遠唔明咩叫專業囉

d黑狗唔通講句非常時期用非常武力
所以就打鳩死哂d示威者
你係咪又buy佢呀

唔計光環
我純粹唔想佢地阻住手足開拖
你之後去慢慢救佢我冇咩所謂

再打多鑊打到佢唔夠膽再打我哋

洗撚咁煩
一早打鑊甘既就好
要害

佢係有立場，但都可以嘗試理性討論既
其實而家關於first aid既爭議只係應唔應該組人鏈阻止開拖
究竟組人鏈係想保自身安全 定係平息打鬥
當中又岩唔岩佢地既指引姐

Btw我真係唔明點解醫護救人可以spin落大愛
我印象入面得支那賤畜先會咁諗野

不如用返你自己個標準去講啦， 你自己都話打左膠FA好過打狗同時 啲FA都係睇咗現場環境先去做急救，發夢個時都見過FA保護過後生bor

我當然支持以眼還眼以牙還牙啦， 但係個問題係講FA點解要救廢老呀麻，

咁你認為打FA合理 ？

不過條縺我都拗唔到
嗰下真係躁咗
點解咁撚on9
未撚傷 圍乜9

人道問題,唔似人地選擇性

請善用不推文回覆

如果佢係阻住手足還拖
打FA係合理
一早已經有共識
邊個阻
打邊個
至少連登共識係咁

真
所以希望fa們休息一下
不要太盡責

專業操守 真正嘅政治中立

FA手足係咁依望住咪算好似班狗望住黑社會打手足咁 見手足私了完行過去咪問下有無事洗唔洗call白車就走 唔好浪費任何物資係佢地到 你諗下如果你無著FA衫你都會係佢地想打鳩既頭號目標

下次再有咁on9想救班垃圾既念頭前諗一下你睇過手足比佢地打完仲要比狗捉既片段 係你面前既依條垃圾你唔去踢2腳已經係救左佢

老實
如果班黑警學班FA
做到保持中立
依正規矩執法
根本唔會咁多人鬧佢哋
成班黑警違規違法
只要鎮壓到市民就無所不用其極
甚至虐打市民享受暴力快感
仲淪落到同黑社會公然合作
先會得到全民鄙視

人當然要照救
但人忙中有錯好正常

腦想拎生理鹽水 但手倒錯火酒
都唔係無可能既事

冇人明白
btw巴打講得好好！

無知一問
乜現場first aider係返緊工?
我以為自發義務出嚟

見到負評數目，感到人性光輝

原來係呢條垃圾嘅擁護者

冇撚用 講到係威係勢又要上嚟搵人認同垃圾

on9
收皮啦垃圾
洗撚人認同咩
繼續吹
死on9

簡單啲講 點解消防 救護值得我地尊重？係因為佢地會無分立場咁去盡佢地職責
但係班狗就完全選擇性執法 所以先要屌撚柒佢地

收皮啦你
我冇撚聽過佢

又係陳雲弟子言論

巴打無錯喎，己方醫護係優先救援己方，最後先會救敵方。留返資源俾自己人有咩問題？
況且警方有自稱醫護人員有晒first aid kit，再唔係大街大巷call白車好快到，需唔需要勞動義務醫護？
醫護救敵方係可以，前提係唔會妨礙或危害自己人安全。衝埋去隔開晒做緊嘢嘅手足保護藍屍，咁算點呢？
咁好多人話first aid係中立。原來係完全中立，無分敵我嘅，咁明白晒喇。
我想問吓呢度有幾多人想啲救護資源落入無差別打人嘅藍屍度？

啲藍絲會好大聲同FA講唔洗你幫架
佢地自己拒絕咁無計啦

中立其實係保護 FA同記者，等佢地有借口喺附近隨時standby，並且唔會被target (大部分情況下)，等佢地有更多機會救到手足

如果只係為咗打異見份子，同廢老無分別(唔好淨係見到幾句key words就屌人左膠，我都未屌你分化)， 唔係為咗人道理由， 咁叫異見沖突， 國際點同你好左膠咁 fight for freedom， stand with HK，

打FA

救護同記者好重要 ，

不分化 不割蓆唔該

其實 用(鹽)水 幫佢洗下傷口
拿下 道德高地 都不錯

你咁強調中立 唔會被target 你要唔要睇下啲差佬點對first aid ?

佢地宣左誓架 日內瓦誓言
作為醫學界的一員：

我鄭重地保證自己要奉獻一切為人類服務。
病人的健康應為我首要的顧念；
我要尊重病人的自主權和尊嚴；
我要保有對人類生命最高的敬畏；
我將不容許有任何年齡、疾病、殘疾、信仰、國族、性別、國籍、政見、種族、地位或性向的考慮介於我的職責和病人間；
我要尊重所寄託給我的秘密，即使是在病人死後；
我要憑我的良心和尊嚴從事醫業；
我要盡我的力量維護醫業的榮譽和高尚的傳統；
我要給我的師長、同業與學生應有的崇敬及感戴；
我要為病人的健康和醫療的進步分享我的醫學知識；
為了提供最高標準的醫療，我會注意自己的健康和能力培養；
即使在威脅之下，我也不會運用我的醫學知識去違反人權和民權。
我鄭重地，自主地並且以我的人格宣誓以上的約定。

順便加多句，你凝望深淵時，深淵也在凝望你。
就算對家幾低莊幾賤都好，我地都要堅持我地既原則，唔係就會變成同佢地一樣既人
我唔係指變藍

係要救，但係等打完先救

望住老母比人姦都救個強姦犯
Ok u win

專業道德會否變成助紂為虐？

支持

佢真係半死，差佬又會救又會幫 開埋路送哂去醫院呀！
唔撚係新屋嶺呀！

人道戰線唔可以輸，咁樣我地同班狗有乜分別

提番你，你對抗緊嘅係共產黨，共產黨手法有幾仆街，唔洗講大家心照，咁你想要幾漂亮華麗地抗爭？

咁我又覺得冷氣軍師仆街啲，行出嚟都怕

提返你 單憑香港唔靠國際既力量無可能贏共產黨
美國提出既香港人權與民主法案 就係靠呢啲幫我地 國際出師要有名

仲有人道戰線？ 係呀 First aid 救晒兩邊 咁人道戰線贏左 咁依家差佬係咪受到制裁？ 打人既白衫都拉左？

聽講兩邊都救係散左場之後先係

2014 仲唔夠和平漂亮？國際？wfc

哈，原來連登仲有咁多阻膠

如果你想完全唔靠國際幫既話 just go ahead

因為救人一命 勝造七級浮屠
本身救護嘅宗旨就係咩人都要救

First aid救就救兩邊 不過警察照拉你

差佬照打 白衫照打

因為忽上腦

因為左膠大愛包容

要中立，如果唔係下次人地就會話基於安全理由，連自己人都唔比救，到時義士真係到死都冇人救到

人道戰線咪你俾人打到仆街
俾人道9你既戰線囉低能仔
你同對家分別就係你蠢得嚟on99
而你贏敵人唔單止要似敵人
仲要超越敵人
而唔係敵人食飯你去食屎以表不同

又或者，既然我既人你唔救，點解我要比你救你既人

因為first aid唔似popo或者藍絲咁冇人性

應該過去噬多兩腳

起碼國際輿論唔會出事, 呢方面行保守路線係最好, 歐洲國家對人道好敏感
依家係求唔出事, 唔係要有光環

岩岩覆完另一個, 自己去睇

無錯 無論對方係幾仆街 無論佢地點樣打黑衫 斬黑衫斬到見骨 仲有差佬做盾既白衫都要救

屌你老母啦，醫敵軍？俘虜咗之後呀

中你老鼠
敵人冇當過你中立

你呢種閪人我都啱啱屌幾個
你去自殺啦

意思根本你係敵人嚟

依家都發生緊呀 一早都發生緊 阻first aid 入地鐵站 叫first aid 面壁既相有無睇過？ 成日都發生

First aid 俾差佬打 白衫打都有發生

點解中立既first aid 都會成為目標？ 因為佢地唔當你係中立囉

認同

唔好再講咩同敵人有咩分別
而家就係要好似敵人一樣咁團結, 一樣咁有勇氣
再超越敵人
而唔係敵人食飯你去食屎
敵人只幫自己友
你走去幫敵人

屌你老母

係呀 歐洲國家對人道好敏感 first aid 救晒兩邊 歐洲國家快啲出黎聲援同讚揚first aid 啦

另外中立大愛既first aid 都有成為目標 俾差佬 白衫打 嚴重打擊人道主義 歐洲國家快啲出手制裁啦

最後差佬打示威者打到爆晒缸 重人道既歐洲國家做啲做野啦

歐洲國家咁重人道 咁做左啲咩？

俘虜咗之後先救呀
ON9仔

根本冇呢咁既責任
除非雙方都認可佢哋有呢個身份

而家都拉都打架喎

記者有雙方認可
而家呢班人並無

咁唯有打得再大力啲 冇計

比唔到負皮
始終FA有自己嘅職業道德，就好似攝記一樣
手足開拖個陣唔做左膠都仲未夠？

正解
其實輿論我地已經贏撚晒

救唔救對家我無意見 但唔好做左膠阻到手足就得
你有你救 手足有手足做野

預左個post好多人屌
成日都覺得呢場運動到底你想
Win in a bad way or lose in a glory way
自問只係個唔專業fa 上過啲急救班唔係所謂專業醫護
要我救恐怖分子繼續由佢地打人
我一諗到721 831個啲畫面
你救返一個恐怖分子可能會死傷左10個手足
我真係過唔到自己良心

當然 我唔排除救打人藍絲個啲fa本身係藍絲
我又唔覺得樓主呢個post分化 大家理性討論吧
大家又冇人叫fa唔好救人
但自己身為一個不專業既小小fa
就唔會被所謂既專業道德縛架左

有阻到呀

手捉還拖果陣 first aid 係隔離會叫住 所以手足先咁輕手

所以First aid直頭應該轉頭走 唔洗理咁多

因為中立既First aid 都有成為目標 有俾差佬白衫打 你自稱中立 可惜差佬白衫唔當你係

同意

眼見有fa同記者捉住手足 唔比佢再打藍絲

但我自問未見過佢地有出手出口阻止藍絲打人。。。

可能我睇唔到啦

咁到底佢地呢啲仲係專業同中立定點
我睇唔透

當白衫都手足果陣 因為有刀 first aid 就會企遠啲保護返自己 無左道德勸導 白衫本身又無 就斬到見骨

我會咁啱得咁橋係大家差唔多夠皮就行埋去望下條友死左未
呢個係我可以盡到我著住件反光衫既責任，又唔會阻住手足滅火

我冇阻人打 我係等D人走噻先埋去搞佢 我又無阻你請問有麼問題！
我地操守係梗 你可以打埋我Ga 最好大力D

認同要救曬所有人,但唔好忘記係要係安全既環境下
至於一個安全既環境係咪應該由FA去製造係好有商確既空間

不過各位FA唔好忘記,黑警只會視你地係示威者既一員,FA搜身被捕已時有發生,你地唔同記者,一樣面對緊示威者同樣既風險

不是指責,明白你地既信念,亦感謝你地既付出

FA 同記者一樣冇分立場

呢個係佢地既專業，唔似得某種狗唔識分

呢個係佢地嘅專業態度
乜撚人都救
如果揀人黎救同我地日日鬧嘅野狗揀人黎拉有乜分別

你就明白是非D 上面就有人屌鳩我好救個傻阿叔
阻你係佢俾你毆多幾嘢真係死Ga！前面毆我都冇阻止即係我都理解但係打死人大家冇意思係咪？

利申佢個時算清醒 但係有腦震盪 問佢叫咩名點解係度都唔知 另外比狗咬就預咗既喇！

無疑我地係冇贏過，亦都被打壓緊，面對強權、武裝份子、極權統治，力量懸殊下處於下風其實唔難理解，但咁係咪就叫「輸左好慘」呢，對呢個講法好大保留。我地有冇必要妄自菲薄到呢個程度？當面對反對通知書既時候，和理非依然肯出來撐既時候，面對血腥既鎮壓前，線手足依然奮不顧身既時候，講自己「輸左好慘」係咪過於長他人志氣滅自己威風呢？當 《願榮光歸香港》 凝聚左一大股力量既時候，講自己「輸左好慘」係咪太過消極呢？我地係傷亡慘重，但志氣不滅，如果連自己既志氣都自己打殘埋自己，咁就真係唔止係「輸左好慘」，係永不翻身。

另一樣野就係，當醫院既醫護放低包袱企出來反對警暴、選擇性執法既時候，你否定左佢之所以能夠大大聲聲堂堂正正企出來既原因，咁呢個社會重有咩其他聲音可以名正言順咁支持示威者？「濫暴、濫權、濫捕」就係專業失德，如果連自己都做埋一份，重有咩資格話人？當你哭跪要求救受傷既示威者既時候，但就對訓左係你隔離既福建幫視若無睹，咁哭求來做咩？

當你覺得咁講好左膠既時候，自己睇翻當時幾多人屌 《願榮光歸香港》 呢首歌，屌埋唱歌既人，但你能唔能夠否定呢首歌凝聚左好大既力量、好多唔同階層既人？古今中外，歌曲都係凝聚民心、強化信念既媒介，軍歌、國歌都係咁來。連一直用來參考甚至被崇尚既烏克蘭革命，都係以歌曲凝聚力量。只要唔係鳩唱，何以有問題？唱完歌，一鼓作氣，衝上街頭，為爭取民主自由，奮勇向前。我理得你左膠右膠，我地要「利用」每一樣對自己有利既野。我地唔係只享受醫護面前人人得救呢個道德光環，當然呢個係醫護既專業同操守，我地更加要利用呢個道德高地，爭取更多唔同領域既支持，包括國際上既支持。試諗下，當我地打著「人道危機」希望國際打救既時候，你唔去為持相反意見既人施救，或甚至阻礙對呢啲人進行施救，睇下重有咩人敢幫你！

你可以斬到對方仆街
但你唔可以阻first aid救人
阻礙醫療同對家做嘅野有咩分別

無黃絲會打你既 得藍絲會打你架姐 分分鐘就係岩岩幫過你既藍絲

有無睇過差佬 白衫 藍絲打first aid 記者既相？

預咗啦！各有各做大家都達到目的我唔覺得有麼問題！個下阻你係驚你無意打死佢！
事後我地同佢檢查佢係有腦震盪 冇噻短期記憶！唔記得自己個名點解係度都唔知！
我理解你地點解梗重手 但係希望你地都可以尊重我地既操守！

咁姐係你同意白衫斬黑衫 斬到見骨都要救？ 俾白衫打 俾白衫斬既手足 真係好多謝你咁有正義感 咁有良心

有呀

差佬選擇性執法係幫壞人 害好人

First aid 係幫壞人 點解要幫壞人？

留意先後次序，first aid 還first aid, 左膠還左膠

俾白衫打到爆缸 斬到見骨 再俾人拉左既手足見到你咁有操守 一定好安慰

中唔中立都係比popo打

唉 我覺得你梗講既好似即係勸Fa唔好出來 唔啱傾就算啦！
再講無意思 人你打咗 係要打死人先舒服過癮 係梗啦！

要出黎呀 有好多手足需要你地既幫手 first aid好緊要

你見我係出全寫 first aid 唔係打縮寫FA

因為我好尊重你地 所以每一次都會堅持出全名

只係唔想你地幫藍絲

邊個話齋幫保皇黨五毛Ga！
係人我就會救！

無人話你係保皇呀 係唔想你幫「埋」藍絲

因為壞人都係人
first aid嘅使命係救人
不論立場 不論身份
就算佢係殺人犯 人渣 地底泥
都無可能阻止佢獲救嘅機會

法律 警犬有問題 唔代表我地要扭曲自己去對抗佢地

唔幫係做唔到Ga！想得唔做得！
即使我好想但係好似樓上梗講 唔幫係蔑視人權 僅管我都好憎佢地！

你有道理！

俾白衫打 俾白衫斬 再俾差佬拉既手足 真係好多謝你咁有正義感 咁有良心

因為中立
當我地希望警察,傳媒,醫護中立，我地本身都要相信呢樣野先
唔係有利自己就要中立，無利自己就徇私

就琴日個case，福建佬已經受到懲罰
而受急救係基本人權
無問題

不徇私，不對他人懷惡意
不過等手足搞掂先好救

呢種唔係「幫」，係 first aid 行使緊佢地既專業
係 first aid 眼中，只有傷患同非傷患之分，唔應該加入任何有 bias 既元素

而你講既「幫」，係指緊 first aid 怠慢為受傷示威者治療，而積極為白衫軍急救；或者帶白衫軍離開；甚至 first aid 阻礙示威者保護手足，屌鳩示威者反擊白衫軍但又對白衫軍施襲選擇沉默

就算 first aid 比黑警針對，呢個係黑警既問題，唔係 first aid 中立既問題

好明白心底裡唔想打手足既藍衫白衫軍有人為佢地治療，但唔想還唔想，著住 first aid 既衫就要做番 first aid 應該要做既野

你咩操守你為咩出現喺度

分別在敵強，你弱
打仗就係咁
唔單止要變成敵人
仲要超越敵人
成日講咩同敵人有乜分別
我方有敵方快狠準，有敵方勇，有敵方團結既一半，都欣慰啦，都勝利在望啦
仲講到咁高尚

都要用酒精係咁以消毒！！！ 一定好舒服

唔打死你又有咩意思？
你要中立救人點解唔返醫院救
對家自己識報警警察自然會幫佢
幫完佢自然會打柒你再拉9你射爆你眼
點解你唔趁佢腦震盪用你識既嘢加多兩錢
等佢永遠唔知自己叫咩名？

覺得佢只幫一方都足夠大大聲企出嚟
人強我弱，挫強扶弱有何不可
又話高牆雞蛋
你係咪企完雞蛋企高牆？

專業失德係佢執勤時既表現
醫護行出醫院入示威區
全世界係視你為示威者

請勿幻想

冇阻佢打999喎

啲fa，你架？
佢地角色係應該中立

冇錯
喺急症室嘛
幫佢報警等佢慢慢入急症室啦
嗰度街嚟

黑警就係用政治立場同個人取態執法先俾人屌黑警，你想first aid都咁呀？鳩少陣啦屌你

Fa都要屌係咪要割埋fa

係你地自行覺得啲記者fa應該企係你地果邊唔幫其他人姐點解有人會覺得fa係一定要企你地果邊？

繼續分化落去啦你地

始終救人係佢哋要做嘅嘢，係咁咦倒兩湯匙雙氧水落去幫佢消毒囉

其實我打錯字
應該係Fa上課第一堂就教你無論種族宗教信仰係急救就要先放埋一邊

你錯既唔係字, 係個心

記者有記者證
FA有乜?
對家都冇認過FA照頭打
講割, 救敵人, 而家係FA同自己人割喎

999就唔應該係咁
FIRSTAID走落場叫手足乜乜又盛又用己方資源救人
就咪LUN救敵人

即係話我錯咗？

你既行為不被雙方認同
你既做法親者痛仇者快
你既影響對運動係負面而非正面
並冇任何人因你而幸福
除咗敵人有機會得益

唔理你乜嘢信仰立場急救放一邊受咩教育
如果你一開始急救就失去辨認敵我既本能
你唔好開始去急救

FA立場需要中立 唔理對方立場係咩都要救

雖然唔可以選擇救咩人 但可以自己選擇合適既方法救人

你冇錯!

我講難聽D你連咩叫急救都唔識
你可以話我左膠 但係我次次都係等人走噻先埋去做 大家各有各做 我先唔理你咩人
另外你梗講最好下次打埋我嗰份 你睇下仲有冇人幫手Fa

FA從來都係救人唔係示威
你點割佢？

因為專業精神

呢啲咪光環左膠，班人咁都唔認

係啊 繼續分化啦 屌到班Fa唔出你慢慢叫白車救你地啦

因為救護人員專業就係 係安全許可之下係人就要幫囉
香港地點解要問呢個問題